做緊第三者嘅男人請入

我想知你地内心究竟係點
係真心鍾意人地條女定係想搞到手就撇人？

想屌囉。

樓主就係出軌條女？

咪係，唔通為愛情咩(有都係一百個得一個)
梗係貪有仔又淫果種偷情刺激感

兩樣都唔係
純粹想屌
就係咁簡單

多謝大家回答 我知點做了。

點解你唔係為愛情

明明我係真心左

點解你要咁對我

認真答樓主先
有條女俾好多signal我
又q我手又伏係我膊頭又錫我又攬我
我鍾意左佢
之後 我先知佢有男朋友
仲伏係我膊頭一路喊一路同男朋友WhatsApp 嘈交
不過唔係因為我

我就唔會做人第三者啦
不過我諗有人係我呢個情境會做
咁我諗係因為愛掛

補充多句
我覺得佢唔鍾意我

臭雞
抵啦
賤閪派帽雞最好就係比人中出大肚

我地明明咩都無做 一開始好似普通朋友咁慢慢熟左
係我錯 係我蠢
先會鍾意左你
就算我認真問你係咪鍾意我 我都唔知信唔信你好

你留低你tg啦 我都想屌。

你老母都幾臭先會生到你把閪嘴出黎

無tg

分左手了

咪覆左囉

冇所謂 你損失

我幾咁希望你係呢一百個入面嘅一個

迷上拿白卡？

我得黑卡

如果知你有男朋友仲溝你心理百分比：

「想屌」佔60%
「想征服搶奪」佔30%
「鍾意你」佔10%
=100%

但從來都無「愛」過你

ok 知點做了
如果我講明唔俾屌會唔會可以test到有無真心

樓主出咗軌？

我答多次你會開心d？

好撚簡單一樣野
有男朋友我照溝>溝到=條女原來會跟佬走，就算依刻真心鍾意你，過左熱戀期玩厭左就好快分手，因為依種搶番黎既女朋友比正常溝番黎既女朋友永遠低一級 玩家眼中你都只係次貨玩具

樓主快啲走先 連登講出軌啲野一定會比人鬧係臭雞

咁我下次見果陣同距講聲屌你老母就斬纜吧

XXXX XX XXXX 屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊

可以走去邊
天涯海角都沒有我的容身之地

出軌呢樣野就係咁殘酷
你太愛佢
愛到為左佢放棄左本來係你身邊果個

但到頭來換黎既係對方對你既唔信任

認真你就輸了呢句講咗咁撚耐唔會有錯

點解要咁樣對我 想屌女好簡單 求其招sp啦
做咩要搞我
點解。。。

點解要拖我手
點解要話你好專一
點解要説服我去鍾意你

點解你痕唔匿入厠所打飛機要揾真人仲要揾著我

阿女你入世未深姐 世途險惡呀

仲見咩？ 有咩好見？block撚左佢之後去沖涼洗面照下鏡 問下自己要d咩？ 要愛定要玩？唔鍾意你男朋友就快快手分手，放過佢再放過自己 後生未玩夠好正常 自由人任玩無人理你，要愛既話自己就唔好咁隨便，做愛做愛 愛就由行動證明唔係幾個wtapp 食下飯咁。

利申：男 A11 玩撚到入左化境 唔想再哂時間拍拖溝女

補充：因為現今香港女人太隨便，唔敢再信

我寫左段超長既野攤牌send比距

好lun驚

做任何决定 無分對錯，唔好後悔就得

sent
準備好呢個情感要受死啦
癡綫個人顛顛地

你都訓唔著架啦，諗下一陣食咩早餐啦，食m記既話叫番杯熱朱古力嘆下

而家個心好似浸緊爛屎咁

Take care sister

點會係為愛情

講真呢啲都係貪刺激同好勝
如果個女仔唔係拍緊拖
個男既未必對佢有興趣

好 這個感情正式死亡了 而家個心流緊血

take care
下次帶眼識人

我係絲，奉勸各位都係唔好做人第三姐，因為佢嘅另一半真係會好hurt
利申: 散咗冇耐，條仔同我講好忙好大壓力但係無縫接軌咗，仲要條女又柒又老過我